突發！東鐵綫淪陷

點解又咁多蟲蟲
喺大埔站仲要有6個軍裝上咗車

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

又話唔黎
幾日就打回原型

收錢黎香港扮香港人？黎緊藍絲有咩活動？

828 遮打#MeToo集會

透明膠紙+箱頭筆 痴電話LED燈 就出到紫色
透明膠紙+水筆+透明膠紙 封住就唔會甩色

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信(偽)

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

口裡說愛國

啲臭蟲真係有樣睇，樣衰衰塊臉扭埋一舊，正宗支那樣

冇計
北方人外觀同南方人一定唔同

少咗唔係唔想黎，係上邊出入境hold住唔俾黎，目的同你返去要delete相一樣

大聲播

仲成日9吹大家都係漢人
炎黃子孫 血濃於水
驗吓DNA咪清楚晒囉

G7 峰會其實已經比左手靚牌我地，唔跟只有輸

全民共識歸英？

抗爭者軍歌《願榮光歸香港》新版詞！！ 招唱/管樂/軍樂隊！！！重開幫推

[重推][聯署]BNO變BC//差一半先夠數呀!

真係

真係有樣睇

要排個schedule光復上水

嚴格黎講中原以南先係漢人

大陸閪真係世界級垃圾
永遠都係得把閪口
做就碌撚咁

今日沙田又係勁多大陸人

口裡說不

會唔會有普通話版文宣可以播

不過我俾人話似北相
可能因為係潮州人

都係中原以南

潮州人反而係中原人士
而且當地與世隔絕，唔似廣府地方同南越人融入晒
所以樣係唔同少少，亦都傳統好多
例如重男輕女

仲夠膽落嚟

光復香港
時代革命

吾好再黎啦好無呀？東鐵綫人表示好辛苦

睇黎又要去下上水鳩嗚

正宗 講就兇狠，做就碌撚

唔知價位, 而家豬肉水果價會唔會仲貴過香港, 所以要落黎買?

又落翻黎 屌 狂輸出革命

好撚合理

係車做文宣啦

趁人民幣貶到0之前黎掃貨

G持，貼下貼紙

北方以前係外族

連儂東鐵

落黎買豬肉

旺角又多返大陸人

屌 我都想講今朝上水搭巴士返工都多左勁多
啲蝗幾日就唔記得自己點鬧香港了

冇計啦,唔買名牌就話啫,D BB都要食奶架
點可以唔黎
仲要就黎中秋,D大陸人落晒黎買月餅
朝朝係九龍塘火車站入面都見到有人分貨
光復香港 時代革命

支那: 要補給d奶粉,尿片,姨太太巾嘛. 我地唔落黎, 你地d鋪頭執撚緊

口裏說不
心裏很

係時候又要輸出革命

繼續派傳單

建議全民歧視大陸人

用不有善目光望實拒

等拒地唔再黎香港

係東鐵線叫口號

我都想 啲蝗蟲又嚟料

蟲就係咁 春風吹又生

可能又要再搞多次光復18區
要令佢哋再少返

睇口交部就知支那人咩料

其實所謂旅客減少並唔係示威嚇怕，而係上面HOLD住，唔放人入嚟。

光復香港貼紙

唔黎, 奶都冇啖真既食呀

勁撚多gip

屌你老母支那臭閪講好咗話唔撚再黎 仆你個臭街 幾日就打回原形 屌那星 支那臭閪真係信唔過

拎啲圖上微博分化佢哋

當香港人啲擺食一撚樣

放多d催淚彈

*同

成車大陸喱

1，游行集會示威
2，警方清場
3，爆發衝突
4，出現傷亡
5，衝突升級
6，雙方更強武力
7，傷亡數字加劇
8，出現地區性武裝
以村鎮為單位
9，切斷交通網絡，減低支援力量
剪斷全區交通燈，炸/燒斷主要幹線，炸毀鐵路橋墩
10，伏擊落單/少量警力
獲取初始武力
11，接受變節警力
12，攻佔地方警局
獲取大量武力
13，政府失去管治能力
14，和談
15，和談失敗，總統流亡
16，成立新政府
香港學唔黎

支持

你老味靜左幾日又開工，唔係話唔黎架咩？

買豬？

可唔可以影低曬佢地既樣
放返上微博、帝吧、小紅書
同偉大既同胞講佢地叛國
得偉大既同胞懲戒返佢地鬼打鬼

呢個星期開始多咗好多

革命尚未成功，同志仍需努力

Go

歧視走拒

係呀屌!!今日紅隧又好多蝗搭過海巴士
大家要加把勁

輸出革命